今日大宋滅亡740週年 貧僧我屌你老母臭閪

開撚完垃圾po未

宋趙如何玩小周后

想學老衲但係又完全無撚料到 無論IQ EQ 都低過老衲一大截

一直被模仿，從未被超越